有無人同我一樣,係難波站跟住指示都搵唔到御堂筋線

屌喇星,已經去過大阪3次,次次都係咁
拎住行李搵極都搵唔到好撚燥

冇

淨係試過一開始搵唔到難波站勁炆，後尾發現係用日文寫

最憎難波站

點解
去到新宿站怕你講粗口

站入面有英文

新宿我反而ok 係行好遠姐 不過應該唔會再去tokyo
大阪岩玩我D

次次都搵到， 你試下跟顏色線行， 好易搵

好易搵到
利申唔識日文

渣架

大站將 d 指示牌拆到散晒，成日去到分叉位就無咁幾個指示，都唔知係到左定係未到。

所以成日都覺得日本真係需要將佢 d 站既地圖電子化，再用 QRCODE 協助定位 guide 住 d 遊客。

梅田唔係仲複雜？
上次行成個鐘先搵到周遊卡果個空中花園
睇15分鐘無野睇落返去

難波好難利申去開成田，BB級尋路毫無煩惱

Agger

yes 梅田難頂d

我去大阪果次每日喺梅田出 次次都唔同位...

難波我睇英文

上年改左設計之後d線嘅顏色冇咁易認

rubbish

我上次係梅田 地面好多改道都算啦
落站下面跟水牌行
屌你老味行行下無晒指示，附近有樓梯上地面
上番地面再睇地圖，屌你老味，完全行左另一邊

真係要靠google map

正常，日本d設計on99

第一次我都不識 第二次識了

搵到但次次都心裡屌啲指示唔清晰

好小留係難波,每次都係出入機場先經過
冇乜印象話好難行咁喎,梅田咪重難行

早兩星期去完 係心齋橋果頭住
日日行去難波站搵御堂筋線果啲都冇問題